講一講你地單身左幾耐

2年

半年

25年

一年

你慘啲

19年

加油bro

你都慘

8個月

1秒

十一年, 麻已木, 習慣單身, 對戀愛婚姻冇咩憧憬, 只想性愛, 不想戀愛

27年

22

5,6年

无女朋友

无你老无

7年

18年

无你老母 唔識打繁體？

8年

冇

吾好咁无禮貌ok?

Show Blocked User - 習慣咗就冇事

Wfc

26年

6年

24

23年

11個月

今年27歲 總共27年單身 男

50歲(A0)

問你幾多年啊，中文都唔識睇

16年，出身到現在ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

45年
有得唔慣架咩？

4年

就7年

10

同樓主1樣

26

25年
Gay
揾唔到男朋友

19

5年

10個月

再望埋你個名

高級魔法師

2日

22年，反正都毒咗22年，唔差在毒多22年

至今

22年就23
應該到40 50都仲係a0

10年

all the time

20年

7年 慣哂

100年

5個月

1世

20年，一出年到依家

500年
對上10世都係單身

6 年

1年

3日

10年前就12年
依家呢10年無一刻係單身

三年不過一個人真係好舒服

29年

咁就兩年

就30年

3mo
已經唔知咩係細水長流

2年
想拍拖

24年

我都22年

31年

十年啦
等一個人都等左5年
唔等了

5年會唔會太有耐性

痴線 每日諗起佢已經變成一種習慣
不過最近決定唔再等
係時候要醒下

萬幾日 已經儲存足夠法力

28個月

28 years

近排生日 啱啱好20年

3年7個月

28歲想搵多d錢

5 年

20年 追過3個女仔都reject我 係咪樣同性格問題

22年

五年

27年
利申28歲

一星期

27年..........

八個月

50

樓主一睇就知食開女
2年都好講
好出奇呀?

3年

廿年

未試過唔係單身wo

一年半 依家幾enjoy自己一個

21年 好想試下拍拖既感覺

重有7日 岩岩好夠一年

21年 已經去到比人懷疑性向

中學男校 識唔到女仔

5日

接近半年, 自己個心唔係好想再拍拖, 覺得自己唔係好識同異性相處, 但年齡上又令我有少少壓力, 已不停咁俾阿媽催拍拖

40日

拍拖4年 散咗兩年

39日

31年，毒撚一名，冇情緒病，唔鐘意同人溝通。

出世到依家

26年了 希望死左之後有稱號

仲有一個月24

28年

唔好睇見十一年就當我係十一歲啦...

廿年都嚟緊

5年
中學男校 大學工程點睇

我都係27年

6

一出世到依家

27年
已經有心理準備成世單身

21年

Same here

23

5年了

25 年
想搵個女朋友陪下點解咁難

4個月

第3日....

21

就1年

9個月

28歲，28年
已經唔想去諗呢d野，就以往經驗就算去到曖昧階段，都唔會有咩好下場，唔好害人啦

40年

兩年

3年左右

22 年 ... 已忘記拍拖係咩感覺 .....
年紀越大, 個人越清醒, 越怕受傷害, 就更難慍 ....

話咁快10 個月

3X年

唔想爆自己歲數

巴打去開邊度叫雞

梗係kfc 啦

29

就嚟43年

1年條女都有新仔了

就快27年喇

吾你老母

差唔多兩年半了

我1秒前屌你老母

我屌你老母臭化閪

20年
雖然 近呢十年 單戀/暗戀 她。

你傳心師？ 咁都睇得出？

兩年 唔知仲有冇機會再拍拖

12年

由出世到依家

個個都報年齡